成撚日有白珍珠

屌
2-3個星期就生一粒
次次都係右邊同一個位
究竟有咩方法可以解決
一知道自己有就成日拎隻手指了下佢再聞
好撚痴線

想生多次，陣味真係

屌我生得好密

求救學

巴打小心俾人捉你去不停生白色粒粒

好似啲熊俾人困住抽佢胆汁咁

未生過 想試下咩味

諗得過 可以做生意

岩呀 然後搵個1公升既玻璃樽草住 草滿就迫樓主......

未生過

咪撚咁痴線啦

陣味真係
甩左出黎
拎隻手拍慢慢劣再整爛佢
個陣味仲正

飲食有問題？

食多啲譚仔加夜訓 包你日生夜生 奇臭無比

臭到一世難忘

食辣就會生？

Btw 如果第一次生白色野既話最好唔好撩
前排我見到生左2小粒
冇理佢之後 自己甩左
甩左有好細既窿 好似抆完粉刺嗰種
之後個窿就慢慢變淺唔見左

我懷疑如果撩佢既話
會整傷嗰位跟住更易藏食物渣 跟住會keep住生

唔係你估啲川貝點來

想奶 留比我OK?

咩叫白珍珠

屌⋯
之前我撩過佢
個次重要勁大粒
甩左之後個窿都好大
而家生親都係同一個位
係唔係關事⋯

不過我覺得夜訓係一定關事

我都間唔中有 習慣好夜訓

咁你撩出黎定點

有時係咁咳同浪口震佢出黎
有果時都會feel到下

呢排真係接近冇 前排都試過生得幾密 果陣真係日日夜訓到仆街+超早起 日日如是